區議用途：中場點票

不論政府定泛民都好想區選攪得成， 始終只係立會/將來普選既熱身賽。

大家都好想

1. 中場計分： 知道支持黃既人總數

2. 區域分怖： 邊個區最多藍同黃

3. 分獎金： 係制度下拎資源